1.5.1
  * Oyun aktif olarak oynatıldığı sürece ekranı biraz daha uzun tutun.

1.5.0
  * başarılar eklendi
  * bugfix: bilgisayara karşı kaybetme nedeniyle yuvarlak tekrarlar zaman genel puan arttırma

1.4.11
  * Küçük çeviri düzeltmeleri. Yine verdulo'ya teşekkürler.
  * Idiotic google oyun mağazası için hedef SDK sürümü başlatıldı
